如果蕭生用媽咪麵account 出文 , 會點？

如果蕭生用媽咪麵account 出文 , 會點？

話跌就升，話升就跌囉

永動機

仲睇老燒，咪玩啦

如果蕭生話自己係燈神會點

會成為唯一唔燈嗰句

負負得正

你有冇諗過蕭生其實就係媽咪麵

負負應得正/更負？

各位網友 大家好

錯曬
係！各位網友！